如果撒回惡法，不叔我永遠退出攝影台

我連名都改埋，好講信用，希望可以發揮連登魔咒。

Me too

好啊

咁你繼續留低屌人都得啦

我個名都改左 我唔再係以前嘅我。

上帝的歸上帝，凱撒的歸凱撒